(拋磚)鐳射手升級方向

P牌仔弟一次出post,見諒。

發夢現場鐳射手眾多，但光點漂移，未能起干擾之效。因此建議合成升級。

材料:
鐳射筆
望遠鏡
牛皮膠紙
棒狀物(可不用)

將鐳射筆及望遠鏡以水平方式平排，然後以膠紙貼實。
使用時微調鐳射筆方向使鏡中可見光點即可。

棒狀物如傘，行山杖可雙手扶持，同時肩托穩定。

另外望遠鏡本身可供後排及哨兵使用擴闊視野，減少依賴旗手及TG Group。

以下開放討論

焦點唔係人眼。

集中火力照CCTV

但做法可行不？